美股以股代息

小弟係美股新手一名，想請問各位師兄美股有冇以股代息呢樣野？🙏🏻

唔多

brokers 自己睇供reinvest, 將啲息買碎股

買股為收息咁傻

真係唔好傻
你望收息呢家嘢冇意思
好多爆升 成間公司都唔多派息 反而好長歷史 加埋穩定公司先會派
你要睇埋派幾多一股 有啲派埋都唔夠跌一格